屌你老母時事台班傻閪見到Boris Johnson入ICU竟然唔係上Twitter撥火 個個衝出黎笑奶共抵死 弱撚智?

笑鳩佢批准華為抵死

而家全英國 即使係bojo d政敵都祝緊佢康復

成班時事台傻閪 前一句抵死後一句奶共

唔撚識瞄撚準中共病毒黎撥火? 笑兩笑華為就執笠?

弱撚柒智

好似無人知咁，好奇怪

十個留言有8個都係用華為抵死 奶共抵死

連登仔鬥黃鬥反中共 唔同中國宣戰就係奶共既on9 yellownazi心態

仲衰撚過舊登

五毛黎

唔係Boris Johnson 玩 herd immunity 抵死
係支共隱瞞事實 令歐美低估疫情
間接玩撚死 Boris Johnson

屌你老母清醒啲啦 垃圾連登仔

成日話要connect connect 明明大好機會connect 仲喺度嬉笑怒罵 衰過狗 你話我認真撚上身都咁話

整兩條link黎pin埋佢丫唔該

睇英國政府d follow up既政策就知唔係herd immunity啦

個個傻閪係到執口水尾以為好撚有sound bite

連登仔醒就唔會日日鬥黃啦

一開始講錯野 俾人jer到而家

Twitter要人呀